點篎睇女仔成日話佢好多人追,拍過好多次拖

女性朋友成日話佢好多人追
拍過好多次拖
比佢拒絕/比佢飛既男仔都喊哂

其實想暗示d咩 ? 佢自卑感大定唔想我溝佢

我覺得係想炫耀多，定係你想追求佢?

無腦話自己濫姐

有quality 既男仔唔會揀個出名濫既人做正印

哦佢

覺得佢自卑感好大

條女進修識，冇透露年齡，但佢話佢大過我，已講明佢唔鐘意細過佢

係但佢比我一感覺係想講自己比仔追

但A0聽到佢咁講表示仲大自卑感

咁人地都講明唔鐘意細，你就無謂忠過頭埋去

其實我覺得女仔要對你有感覺好簡單，第一樣野係自己有自信先

想屌

臭雞嚟唔洗理佢

冇錯，有自信既男人，女人更喜歡

最後受罪既咪又係老實人

自戀

正常樣女仔多人追唔排除係真
但玩弄感情，刷拍拖次數亂咁飛人正臭雞

點解你會同佢做朋友